警察唔係有牌爛仔

有牌爛仔都唔配做，都唔洗拎個牌出黎既